牛屎佬最緊張乜野？(集思廣益)

仇就一定要報，但係除左打柒佢地有無更絕既野？？？？
妻兒老母唔多講，會唔會有咩鋪啊bar啊餐廳個d可以拆佢檔

一人一個plz

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

1.堂口
2.屋企
3.山墳

有無元朗巴知多d

錢

丁權

冇撚左個黑丁權

劍指基本法

風水林

最緊張錢，一定要搞佢生意同水路

長遠嚟講
丁權
現有土地

滅村

邊到係水路先？樓價

聽聞牛屎佬會有裝修公司圍標裝修屋宛，依條水都幾肥仔，講緊一單標成千萬起跳